而家香港有冇公司用typescript

寫落去順過JavaScript好多

javascript ES6 之後所以sugar langauge 都係垃圾

之前我tum撚咗老細用之後
個同事全部同我any type

typescript 夾 frontend 啲 library 有時幾麻煩
試用 mobx-state-tree, 連 getting started 範例都唔知點過 type checking...

原來巴打都有搞frontend
又搞數學又搞物理又搞cs又搞programming
中咗基因六合彩

毒撚樣樣都廢

辭職嘅訊號

寫慣左就幾好用
不過用third party library就會比較煩
唔係個個library都本身用type或者有人另外寫好type
有時要自己define返啲library個type

另外有樣唔好就係用typescript寫啲private library比其他project用好麻煩 唔可以就咁require
一係你就build好publish去付費npm 一係自己host一個registry 一係直接load typescript係用果個project再set返條path連埋一齊compile
或者你另外起多個git repo放compile左既js
想唔比錢既話其他方法都係唔太理想或者比較麻煩

做過ha project 佢地有用

咁又幾麻煩喎......

到Debug嗰陣你就發現當初嘅麻煩係值得

連登有無人玩git 玩到出神入化

只要寫野無bug就得

超級中point...
係咪應該學習一下先得

識rebase算唔算

git出神入化可以點？用git command寫application？

git有咩新玩法. 留名學野.

有, 好多公司寫Angular

識玩一定將所有野放埋同一條Branch
Deploy 個陣再抽返唔要既Function出黎
放埋token 入code
同backup 落github 萬無一失

識用any就唔麻煩
不過好多人死牛一面頸一寫typescript就要全部寫type唔肯用any

好多時都要起個interface declare你件object每個field係咩type

無分別
我都係當js咁寫

好好地有個unknown, 做咩要用any
migration js to typescript先會用any

btw, 用基本set theory去睇typescript啲type, 好似易明唔少